[運動心跳] I am ready, are you?

平時做超多運動，想要走得快，練到50以下

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？